［科技股大跌］快感增強區

NDX: 昨晚收12828
雖然NDX由高位跌不足8%，不過好神奇已經見到好多傻仔要生要死

人生充滿快感